橕警人人撐

支持成立獨立調查委員會
協助藍絲做事，人人有責
動用微信咁話，佢地想有多點人幫手，無理由連登唔幫手呀嘛。
[img]

佢地果然同公安好friend ,出動埋舉報到公安廳。

Push 幫手支持下佢地

Push x2

我無野講